從此。劉亦菲將會再多一個綽號

一直以黎：

1）王語嫣（神仙姐姐）

2）趙靈兒（蛇女女媧）

3）小龍女（古墓聖女）

4）白 淺 （青丘狐女）

最新

花 木 蘭。女中豪傑

大家請息目以待

新綽號係邊呀我屌你老母！

我只能笑而不語

G

幾似菊梓喬 不過hana靚d

三生三世十里桃花電影版惹負評 女一劉亦菲再成票房毒藥

拭目以待呀低能仔
對眼休息緊睇乜撚呀

師兄有冇第二句

唔該晒

迪士尼應該明白根本套電影死因唔係因為劉亦菲演技問題，所以都一樣照用佢

巴打日日mon住連登搵位入，真係辛苦晒，建國後一齊飲茶

喂！內地Top Level同香港三線都冇嘅女星比？咁等如話我同馬雲嘅身家都唔係差好遠啫

頭4 套話係同一套戲都有人信

最近冇正字老師出現畀分嘅

點解全部望落都一樣咁

漏左票房毒藥

完全唔同服飾、風格、表情、深度、溫度、高度、通透度、細膩度，加埋形體動作由內而外嘅氣牆都有唔同程度嘅改進…點解你會覺得係同一套咁「表面」架，睇多啲戲先再批評啦，好嘛

紅同唔紅似一回事
靚過佢係事實嘛
兩回事黎

樓主貼支那野

咁撚白皮膚，係咪戇鳩嫁

世上只有一個白淺楊幕

係拭目以待

仙一果陣真係最正

咁又係，馬雲雖然有錢但唔夠我後生靚仔

事實就係佢靚啲囉

嘩，你捧返你嘅「韓系」，唔好走黎踩場喎

你睇清楚我個名啦=,=

呢啲只係傳媒入晒佢數啫

即係完全夠料過埋日本發展

強酸入侵了

票房毒藥

多謝支持

樓上已有好心巴打飛身屌完我黎

劉茜美子一直都好靚

即係咩都追擊一餐，唔累咩

嘩！唔睇清楚以為講緊邊個國際巨星，真係失覺晒

奴隸兄果然日日要開工交數，辛苦晒，得閒飲茶

佢同安以軒都係最正嗰時

唔知點解覺得佢似coffee

呢張真係分唔到黃聖衣同劉亦菲

冪呀屌你

做木蘭真係白左d
不過係正既

agger

衣櫃果幕真係

如果要演花木蘭,佢真要再扮真man d 同豪放啲

之前個套搵趙薇做，我覺得係最岩

比我屌過

我屌劉亦菲 屌到佢嗌唔好
再用愛液幫佢敷面膜！！！

查實當年鍾意呢pair多啲

月如

飲啦咁你

我ok

做咩改圖改到咁明顯

同條韓仔有冇上過床

頭幾個一樣

靚+cool+高,好撚正

睇倚天果陣好鐘意安以軒

原來都差唔多十年

咁四線囉，滿意未

好易分，因為黃聖衣經已摺埋咗，唔會再有新相出現

倚天好似賈靜雯仲正，但月如竟然冇輸比全盛時期姑姑好難得

我由「鬥魚」開始睇佢，2004年作品，連埋FIR首<Lydia>一齊迷咗一排，話說原來已經係將近14年前

同場加影，以軒其他作品劇照

都唔錯，可惜仲未有人埋單

老實講，大收就必然，但套戲就期望不應太高！

推

有冇多嘅支持者？

仲係好正

好想佢對長腳著住對高踭鞋比我扑,跟住同佢個靚樣打車輪,最後將D儲咗好耐既精子射入佢危險期既子宮深處幫我生BB

16歲已經咁仙，唔明啲人仲咁on9屈佢整容

你條樣衰毒撚未行近姑姑十里之內都已經俾佢腿風一踢爆袋而死啦，仲中出

sana

嘩，呢件好重味精喎

姑姑嘅仙氣係自然而然咁散發出黎，一舉手一投足都係顯現出東方女性嘅純淨而高雅嘅脫俗氣質

有睇仙劍嘅，一定會對呢首歌感動落淚

比你講多一次

今年有人埋左佢單啦

咪又係

原來現實中月如嘅結局比靈兒或李逍遙都好…

劉亦菲嘅花木蘭…好值得期待

推返上水先

好期待

呢個表情好正

幾時上？

我有個女仔fd好似佢

樣似冇用，生於香港一定係臭閪港女格

我有老公

如果係生於中國的香港人呢

你意思係湯唯、劉璇、周迅嗰啲？

拎香港身份證既大陸女人

都一定冇原生港女咁臭閪格

豆雞眼

Agger

CLS

Pish

個o靚仔老咗咁多

息目以待

GGGGG

又如何

呢種氣質
一比之下，港女真係好庸俗

正評畀貓嘅

唔係咁多人無波岩做花木蘭

港女冇波但亦冇氣質

代隻貓多謝你

仲係好仙.

真太美

菲：個樣精緻啲，氣質cool啲，老啲
Sana：肥啲，個樣靚啲，熱情好多，後生好多，笑得靚
重點：菲一笑就好柒，所以造就冷酷形象
重點2：大陸妹vs日本妹

什麼Sana真係好一般，唔明點解會同亦菲拍埋黎比較

點睇重返電視圈？

係就好，好想睇佢再拍劇集好耐

確認咗係喇

以前個個髮型都係中間分界，兩大舊髮，幾套劇可以同時拍，換套衫就咁行過去隔黎套劇

我有老公....

一嘢踢撚到你爆袋+七孔流血

就黎有得睇

真心似

搵條咁嘅庸俗港女同仙女比？
唔怪知你地咁鍾意盲反，原來審美眼光差成咁

咩級數男人先屌到

一線韓仔

髮型一撚樣喎

髮型呢啲表面嘢黎啫，依家夠條條毒撚都all back頭扮型啦，唔通佢地咁就變到唔係毒撚咩

以前睇射雕好鍾意佢

劉亦菲世界第一

射雕有佢咩

恒大女神

有冇人知最後呢個仆街咩下場?

點知

同宋承憲分咗手了

韓仔唔荒好, 分手係好事黎.

套新電視劇都拍完了

呢套?

仲有呢套

南煙齋筆錄呀

真係好靚

又有氣質

令人想擺碌鳩入佢個口

正呀

倩女幽魂online
都冇做代言了

三生三世電影版係個劇本垃圾
佢做白淺好過楊冪

認同，個劇本好廢，「鵝右撈弓」拍返電影版都一樣死

姑姑有冇170？

上未？

其實你係第一個讚亦菲做得好過楊冪..

楊冪做唔到老屎忽果d語氣
可能因為劉亦菲做過姑姑

神仙姐姐
真係好靚
內地女星最有靈氣係佢同鄭爽

推到上報

仲未上

好正

上味？好心急

仙

安息呀，叫你自插雙目

真心正

冇撚有錯

上未架，你個仆街迪迪尼手腳咁慢嘅

古裝先好睇

呢條港女成日想扮劉亦菲，可惜完全冇仙氣，只得俗氣同港女味。

手土

有新料

Btw 劉亦菲係美籍華人 唔係支那人

隨得佢地點講，盲反係冇咩準則

點解套嘢仲未上

呢套係咩戲

第三種愛情，畀個男主角抽晒水，最後食埋

上未呀喂

冇新攪作

永遠經典

以大陸g黎講佢算叫做keep到

因為根本仙女下凡

木蘭亦菲

此美只應天上有

童年現正一樣可愛

好鐘意呢兩個造型，好過白淺好多倍

好想可以咁近距離接觸佢，同佢風花雪月

可唔可以唔好再推呢個中國婆嘅post？

佢真係好靚

盲反

佢真係好適合做古裝

Ching sick ball

高質post留名

古裝真係一絕

我都覺

好仙

呢個真係可以用「百年一遇」嘅仙氣女仔

同Sana有少少似

巴打對眼救返都嘥氣

sor

感覺劉亦菲版王語嫣靚過李若彤版王語嫣

李若彤冇仙氣，好俗

唔知仙劍係咪真係拍得成電影版呢

佢真係好撚正
可惜比成蟲開發過晒全身

係咪都市傳說黎？

照顧下後輩啫
成龍係正人君子
點會搞呢啲咁就手嘅女仔
唔會嘅

呢兩張相能證明啲咩

證明成龍照顧後輩
同後輩關係好好

劉亦菲出身富裕家庭，知書識禮，外國讀書有文化有修養，唔憂兩餐，亦唔憂嫁，你根本冇位入佢，明未

簡直完美
此女不應地球有

求相
IG, Facebook

喊都喊得靚過人

根本無人可超越

雞

幾時先上花木蘭

花木蘭代父從軍，著到咁樣都認唔出一到係盲

古代人冇得上性教育，分唔到真係唔出奇

素顏都咁高質，誰人能及？

啲武打動作靚到毫癲

初出道被記者玩都仲神態自若

hana完全唔撚入流

Exact7ly